突然間好想全港流感大爆發

睇吓你點樣禁人戴口罩

繼火魔法，水魔法之後

有冇兄弟義士做細菌大王H1N2, H5N1?

攬炒

On9
真係智障架喎

唔好ON9啦 做野就實際少少

不如沙士啦？
用下個柒腦啦

你好驚咩

年年都有架啦
醫院開始打緊流感針啦已經

請善用不推文回覆

會死人ga wor

龍門任佢罷，死傷既咪市民同醫護。

唔好癲啦ching，一個唔覺意死咗自己友點算